            💎Юленька💎
Фотограф [id2415508|Вита Владимировна] 
Стилист Наталья Полякова  Репетиция свадебного образа
Невеста Оленька💎
Стилист Наталья Полякова Репетиция свадебного образа
Стилист Наталья Полякова Невестой быть не так уж и легко 😆😆😆😆😆
💎💎💎Невеста Танюша💎💎💎
Стилист Наталья Полякова Вечерний образ
Стилист Наталья Полякова Невеста 2014

💎💎💎💎Юленька💎💎💎💎

👰 стилист Полякова Наталья Репетиция свадебного образа
Стилист Наталья Полякова ☝️☝️☝️☝️☝️ Лечение волос
Мастер Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова
Фотограф [id31656391|Нинель Веснина] Репетиция свадебного образа 
Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Весенний дневной образ, легкие кудри и очень нежный макияж
Стилист Наталья Полякова Прекрасная Катюша❤️ на супер девичник 💎💎💎
Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Стилист Наталья Полякова Макияж прическа Наталья Полякова Царственная стать роскошной Виктории💎   Свадебный стилист Наталья Полякова💎 Макияж и прическа Наталья Полякова💎   Макияж и укладка на фотосессию )  Макияж Наталья Полякова     💞💞💞    Наращивание волос премиум класса, 40 см очаровательная Юленька❤️✌️💞 Ультразвуковое наращивание волос Сегодня был прекрасный день😍😍😍😍😍 чувствую себя феюшкой😊💞 но фото не забыла сделать только с моей любимой клиенточкой Юлей✌️ лечение волос, прическа и макияж! 
Обожаю 14 февраля❤️❤️❤️ такой красивый и добрый праздник! Лечение волос "абсолютное счастье " первый свадебный танец, он должен быть стильным!!!! Роскошная Юленька💙
Стилист и фотограф Наталья Полякова Очаровательный пузик Анюта❤️❤️❤️❤️❤️ Милая коса для очень милой Женечки💞    Сегодня снимала очаровательнейшую девушку Олесю))) это была мега позитивная съемка, несмотря на трудности которые у нас возникали 😉 Лечение волос "Абсолютное счастье" Пример: как месторасположение украшения меняет общую картину одной и той же прически!!!)))))) 🎉🎉🎉Наступил  долгожданный момент🎉🎉🎉🎉
Генератором случайных мы выбрали победителя 🎁🎁🎁🎁
Очень символично победил номер 🎊🎊🎊🎊🎊   7  🎊🎊🎊🎊 

 Поздравляем 🎉🎉🎊🎅🎄🎄🎄🎁
В ближайшее время просим победительницу связаться с нами любым удобным способом))))

Видео не грузится((((( так что только скрин! Вечерний образ для Юленьки Вечерний образ для Настеньки💞 Вечерний образ для очаровательной Инны)))  Лечение волос Лечение волос   Лечение волос   Вечерний образ для прекрасной Оли💞 Близится Новый год ⛄🎄🎅
И мы не можем оставить наших любимых клиентов без подарков🎁

По этому запускаем новогодний конкурс!!!!

Победительнице мы подарим настоящий день красоты💄
- макияж прическа
- маникюр с покрытием
- наращивание ресничек
И все это в предверии нового года 31 декабря!!!!!
Как настоящая принцесса она проведет первую половину предпраздничного дня с нашей командой фей))))) 

Для участия необходимо:

-быть участником нашей группы
http://vk.com/beautyclubserp
-сделать репост нашего конкурса и не удалять его до окончания конкурса! 
- и самое важное стать нашим клиентом!!! Все клиенты обслужившиеся в нашем beauty клубе " Территория Красоты" получают порядковый номер ( который необходимо сохранить ), чем чаще вы приходите к нам тем больше номерков у вас будет! Номер выдается за каждое посещение, а это означает что у вас появляется больше шансов победить!!!
 Конкурс будет проходить с 17 ноября по 29 декабря 2014г. 
29 декабря генератором случайных чисел будет выбран победитель. 
Желаем всем участницам удачи!!!!

Приходите к нам и мы сделаем Вас еще прекраснее!!!! Вечерняя прическа      Близится Новый год ⛄🎄🎅
И мы не можем оставить наших любимых клиентов без подарков🎁

По этому запускаем новогодний конкурс!!!!

Победительнице мы подарим настоящий день красоты💄
- макияж прическа
- маникюр с покрытием
- наращивание ресничек
И все это в предверии нового года 31 декабря!!!!!
Как настоящая принцесса она проведет первую половину предпраздничного дня с нашей командой фей))))) 

Для участия необходимо:

-быть участником нашей группы
http://vk.com/beautyclubserp
-сделать репост нашего конкурса и не удалять его до окончания конкурса! 
- и самое важное стать нашим клиентом!!! Все клиенты обслужившиеся в нашем beauty клубе " Территория Красоты" получают порядковый номер ( который необходимо сохранить ), чем чаще вы приходите к нам тем больше номерков у вас будет! Номер выдается за каждое посещение, а это означает что у вас появляется больше шансов победить!!!
 Конкурс будет проходить с 17 ноября по 29 декабря 2014г. 
29 декабря генератором случайных чисел будет выбран победитель. 
Желаем всем участницам удачи!!!!

Приходите к нам и мы сделаем Вас еще прекраснее!!!! Дорогие наши клиенты!!!!!
     
                       🎀🎀🎀

Вы можете приобрести подарочный сертификат,
на все услуги нашего beauty клуба. 💞💞💞💞💞💞💞💞💞💞💞💞💞

Он станет отличным подарком на любой случай)))

                       🎀🎀🎀  Свадебная репетиция

Стилист Наталья Полякова Лечение волос " абсолютное счастье " 
Волосы с самой высокой степенью повреждения (5) результат после 1 процедуры! 

Первое фото " до" Хочу показать разницу между лечением волос и экспресс процедурой. 

Экспресс процедура делает волосики очень мягкими и увлажненными, придает блеск, но при лечении волосы приобретают "бриллиантовое" сияние т.к. полностью восстановлен кортекс волоса. 
Экспресс процедуру можно сделать один раз, например до окрашивания ( уменьшить вредное воздействие на волосы) или после для восстановления влаги в структуре волоса. 

Лечение проводится курсом от 3 до 7 процедур. Оно может быть однократной процедурой, например " на выход" если необходимо срочно привести волосы в порядок, в место прически. Здоровые, блестящие волосы самое лучшее украшение!!!!

Что больше подходит , лечение или экспресс уход, решать вам)))
 Звоните записывайтесь 8-926-727-18-91 Экспресс уход " молекулярное увлажнение"

Первые две фотографии "до" Запись на лечение волос
                    открыта!!!!
         " Абсолютное счастье "
                     От Lebel
Подарки от "Территории Красоты", а именно подарочные сертификаты на тайский массаж еще остались, спешите !!!!

на фото👇 наращивание волос + экспресс уход " молекулярное увлажнение" Вы хотите длинные волосы? Что бы не видно было что они наращенные? Тогда вам к нам)))

Ультразвуковое наращивание!
 Волосы премиум класса!

Волосики абсолютно не отличаются от "своих" пушистые объемные и не путаются, капсула очень маленькая 5 мм. Наращиваю БЕЗ ФИЛИРОВКИ!!! При таком методе очень легко отрастить свои т.к. ваши "кончики" не пострадают от ножниц!

 Звоните,записывайтесь 
 8-926-727-18-91
 Наталья  Мастер Наталья Полякова

Скоро откроется запись на лечение волос от Lebel "Абсолютное счастье" Infinity Aurum
Первым 10 клиентам мы подарим сертификат на тайский массаж от "Тайвей "

Инновационная программа Абсолютное Счастье направлена на глубокое восстановление поврежденных волос на молекулярном уровне. Наполняет волосы сияющим блеском уже после первого применения. Сочетает в себе комплексный уход за волосами и кожей головы, что в результате «оживляет» волосы практически любой степени повреждения. Программа обладает эффектом детоксикации и мягким противовоспалительным действием на кожу головы, способствует росту здоровых волос.
Салонные уходы линии Infinity Aurum Salon Care – это сочетание новейших технологий и натуральных компонентов природного происхождения, а так же возможность поддерживать превосходное состояние волос до следующего визита в салон в домашних условиях! Мастер [id141125534|Марина Лямичева] Воздушная Анечка
Стилист Наталья Полякова 